警方長沙灣大舉截停20多人 多名少女被帶到牆邊接受盤查！

又咩事

sauce？

一齊除口罩

和你Lunch

黑狗全族中肺炎

呢個時候仲搞呢啲活動講真冇乜腦

死黑警又搞和你lunch

好似你咁乜都唔做最撚醒呀

有差佬冇眼鏡喎 飛沫入眼 都係會中武肺架

你係咪落去俾狗逗緊？
點解用到電話嘅？

依家岀去遊行俾狗咬，覺唔覺自己做左傻仔？

死黑警

你本身預佢唔會搞？

原本poop 唔搞事都怕人唔記得

你老母就無腦 生到你咁撚無腦

好有說服力

你唔撚參加就收皮啦

可以修飾好d
例如而家搞活你lunch意義不大

乜都唔做咪無事囉，721由得佢咪無事囉。

和你lunch 性質好和平呀

結交朋友之餘 宣傳下普選之類

係要攪！不過要揾好地點，中環係商場入面好安全。

屌自己人就叻

有咩成效？

為左記念831我想搞個和你祼跑，你跑唔跑？
唔撚參加就收皮

有人曾到大陸

今日721 , 7 個月 , 有活動好正常

玩完啦

有無圖？

啲女捉返去俾黑警輪姦和唔和平？

係嫁，最撚憎呢啲
自己街都唔敢出

你老母生你出黎就冇腦啦

唔洗同佢嘈，直接block鳩條分化撚算啦
有時間不如做野幫手足

av style

除口罩即咳。

提防網軍萬能金句:「咁得閒__,唔見你屌下___ 」

泛民賣港？唔屌得
「咁得閒屌泛民,唔見你屌下建制 」
左膠害死人？唔屌得
「咁得閒屌自己人，唔見你屌下黑警 」
要私了藍絲？唔好令自己變成野獸！
「咁得閒打普通人，唔見你打下黑警 」
最近嘅就係「咁得閒屌Youtuber ，唔見你屌下藍絲 」

你都唔敢岀

情況如何

講下你諗住點幫？

預告哂地點時間
真係唔搞就奇啦

算吧啦你，你留係度過一世算啦

呢啲係咪叫和你送頭

Push

你唔去屌黑警去屌個活動做乜鳩
咁樣講法返屋企打飛機等天滅中共就最實際

你都係鍵盤戰士咋

食lunch 都唔比吊佢老母咩

又黎

其實唔係新鮮野
就係屈你冇做另一樣更重要嘅事，而叫停正在討論嘅議題

泛民賣港？唔屌得
「咁得閒屌泛民,唔見你屌下建制 」
左膠害死人？唔屌得
「咁得閒屌自己人，唔見你屌下黑警 」
要私了藍絲？唔好令自己變成野獸！
「咁得閒打普通人，唔見你打下黑警 」
最近嘅就係「咁得閒屌Youtuber ，唔見你屌下藍絲 」

對佢地噴口水呀

班狗見我地咁開心 條氣唔順 要搞鳩我地

中左啦，然後落去送頭想中埋一份？

武漢肺炎黑警死全家

差佬海綿體纖維化，長期硬化

推

手足都係想大家唔好忘記

721

樓上個飛天意麵神係講得難聽，但今時今日仲覺得「黑警無理由搞你」而毫無防備咁搞活動真係唔work

解決方法:
入商場搞: 如果黑警要夾硬黎，至少要有商場陪葬

人地叫你語氣好啲呀，識唔識聽中文

出黎和你lunch 唔洗成本？ 你就坐係度扮晒大佬指指點點

做人有啲自知之明啦，好冇？

唔屌你住 想知你點解咁講

咁巴打覺得應該點做好

認真咩
明知人唔會多
手足更易俾狗咬
而且中武漢肺炎機會大增
真係心口掛個勇字就有用？
所有討論檢討批評都叫屌自己人？
咁成世都唔使進步啦
6月到而家送咗幾多個人頭？
仲要繼續不思進取？

你依家語氣又好好咩？

起下佢底，狗黎

似乎你老母個閪真係闊過西隧，你縮返入去冇難度之餘應該仲可以帶多幾個 friends 黎陪你。

咳咳咳打噴嚏🤧

首先你覺得和你lunch有咩目的，成效如何，付出岀代價值唔值得？

黑警條氣唔順

五毛收皮啦

佢諗唔到
我都諗唔到
諗到就做咗 陪我地係到傾咩

你有野就講啦，無野就收皮摺埋啦

無人想聽個怨婦係做seek attention

邊有人咁on9 quote 自己個post 做source,

對住啲話自己人無腦既點解要同你客氣？

五毛分化撚
你媽死了
靈堂失火
火我放的

咁你條柒頭皮有咩高見

咪討論緊而家個議題
連最和理非嘅和你lunch都要比你blame
咁其他更加冇需要搞啦
因為黑警都一樣會捉d女女返去姦呀嘛
咁係咪即係同返屋企打飛機等天滅中共冇分別先

放棄形式主義活動，一係做勇武，淆嘅就搵方法資助勇武，以唔岀事唔中肺炎為前題

終於有隊友

正想覆老母

記得要向黑警咳幾聲呀！

起一起底就知同佢講都曬氣啦

知你未中肺炎啦

慢慢玩

關乜事呀，好似你咁人生一事無成做鍵戰最有腦

黑警快d 中肺炎死

你老母都係狗

好，我buy 你

agree

起一起底就知你係狗

自己出黎俾人屌

班狗對琴晚全城狂歡感到好嬲

屌呀班警犬想散播病毒

然後今日21號打開口牌岀去送頭
十幾個囡囡，班狗條氣順返曬

你又做過D咩咁把炮
日日搶口罩搶米呀？

又非禮

四圍捉人
唔比人買香檳

因為我唔係長沙灣返工囉賤種

狗唔出黎搞事
D人行完食完飯就返公司啦
仲得閒係條街上面同你玩咩

車厘呢？

831

爽 一齊攬炒

Not adding to discussion.
Pull.

所以你個賤種今日乜都唔做？

以前驚玩火
跟住比狗打到驚大遊行
跟住比狗打到驚地區遊行
跟住比狗打到係屋企樓下都驚
想褪多幾多步?
你可以話和理lunch 意義不大無謂搞
但你話搵個安全位搞連個心態都輸埋仲講咩抗爭姐
班狗打到你冇晒安全位你係咪唔搞架喇?

阿sir

食個lunch係咪要入紙申請？
如果係，我驚你多野做到無機會出去擅離職守wo

啲on9仔嘅反應都係一樣

Yi jin 仔邊識咁諗 佢哋只會用暴力解決問題

咁你落左去未

做呀 送你個賤種肺炎家族入醫院

條友 我一早blocked

警狗肺炎大派對

行街食Lunch使唔使同黑警申請呀on9仔?

爸爸媽媽男家女家齊齊整整齊齊中

唔洗，你落去未？

黑警落地獄!

搞黎除咗送頭有咩作用？

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)

西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019

理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

push

落咗去使唔使同你報告呀?
慳D啦死黑警

又捉一隻

我屌你啊

提防左你條傻閪先

又係你個屈毛黨

比狗咬繼續保持黑警形象等多D 人記得囉
你望下而家starfucks 幾多人坐丼丼屋幾多人食就知香港人嘅持久力唔算高
和理非嘅功能本身就係passive 架啦
係民主社會打爆監倉係和理非原本功能嚟嘅
不過同極權玩和理非就效用不大囉
但你又唔可以話冇作用嘅
可以勇武緊係好啦
但就算係而家我敢講你肯郁隻狗街上面比盡你都係兩三個人幫手唔會多
所以呢個係香港人嘅極限嚟架喇
香港人冇咩能力同班狗正面衝突
所以我點都覺得有做野好過冇做野嘅

係啦係啦 最醒係你咩都唔搞

比狗咬繼續保持黑警形象等多D 人記得囉

咁都講得岀，我唔嘥時間同你討論

你俾人呃過錢，會唔會得閒落街俾人呃多次提醒自己條街好多騙子

你最撚冇腦

食lunch應該冇事嘅又係濫捕姐

香港人就係同你講會呀
和理非本身係得咁多架咋
你想要嗰D 野和理非係唔會比到你
咁你要屌嘅就係唔係淨止遊行係所有和理非行動架喇
因為所有和理非行動都係比狗打比政府咬都冇得還手最多擋下架咋

哦原來濫捕好少事，大家散啦唔洗理

青有無諗住check 下你個腦

不嬲耻笑緊呢班柒頭

除罩咳

恥*

721係黑警死穴，逢廿一號都鳩拉

琴日先慶祝完60隻狗有機會中，依家邊個咳邊個呀，唔好咁癡線啦

完來鳩拉左要

學到野

始終同路人，勸告為主，盡量唔好引起互罵就最好

流水原則係進可攻退亦可守，逃避並不可恥，養精蓄銳係為左打一場有把握既大仗。2020 23條即將來到，我寧願儲好兵力等果日

Hide Blocked User - 白卜庭(Gooooood)
Show Blocked User - 飛天意麵神
Hide Blocked User - 警嫂流動水炮車
Hide Blocked User - 剛好五個字
Show Blocked User - spacex員工

以上人一早已block
睇佢地留言
一係就講唔好搞,一係就醜化手足

我幾時有醜化？
我叫果位好激動既巴打可以修飾好用字以免引起同路人罵戰
咁都可以俾你拎黎屌

上兩個月開始就玩大圍捕

小規模既集會其實可以用黎凝聚民意
但係和理lunch呢類真係有點…你明啦
相反721 831呢類集會其實幾好

又非禮香港少女?

垂死掙扎

呢個時候覺得popo好多菌，唔好行咁埋。

咁你有啲乜嘢高見？

屌唔緊要

但係唔該你畀一個解決方案

一齊lunch

唔好撚去呢啲on9活動囉
勇武放火會唔會放lunch嘅時候著住老西順便放呀？

咁你有啲乜嘢取代方案？

唔去冇問題

但請你畀個取代方案

唔去和你Lunch

可以做乜？

和理活動拉埋勇武黎講，不如收下皮先？

屌你老母！

咪上連登開po討論下先囉

本身就係笑撚緊你呢啲所謂「和理非」活動囉
唔俾講？

根本唔係自己人
連登宜家一半係五毛
佢哋策略就係破壞我哋一直而來嘅團結

心很累

其實克警每日都要交數俾阿爺，求求其其都要查要拉，如果乜都搜唔到，乜七鎖匙一抽都當攻擊性武器，會涉嫌以【藏有疑似攻擊性武器作犯罪用途】...呢條不成文法例 ，目的就要為【只暴製亂】交數 !